慶幸活喺呢個年代 見證住另一隊香港殿堂樂隊嘅誕生

十二年第一場紅館
我地聽到嘅唔止係好聽多變嘅旋律 唔止係超曬班嘅技巧
我地聽到嘅係靈魂 係內心
好開心前排有個post講eason嘅時候 大家開始除去左以往嘅‘上一輩光環’
期待呢一隊樂隊一步一步向前走 帶住佢地音樂上嘅多變 人生上嘅堅持 有一日實至名歸咁坐上寶座
佢地係我地呢一代香港人嘅 Supper Moment

唔係話佢地廢，但係講到殿堂級又誇得滯喎

可能佢地未到嗰種唱到街知巷聞嘅程度
但我希望有一日 一講起佢地連二千年以後嘅小朋友都會唱得出

呢一代計19 算係新beyond啦

殿堂？！邊忽殿邊忽堂？